\documentclass[11pt,a4paper,sans]{moderncv}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english, russian]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\moderncvstyle{classic}
\moderncvcolor{blue}
\usepackage[scale=0.87]{geometry}
\setlength{\hintscolumnwidth}{2.5cm}


\firstname{Семен}
\familyname{Путников}

\phone{+7 (921) 312-81-58}
\email{putnikovsemen@gmail.com}
\social[github][github.com/Yowzah]{GitHub: Yowzah}
\social[vk][vk.com/semaputnik]{Vk: Семен Путников}
\nopagenumbers{}

\begin{document}
	\makecvtitle
	
	\section{Образование}
	\cventry{2016 -- Настоящее время}{Бакалавр по специальности <<Прикладная математика и информатика>>}{Санкт-Петербургский Государственный Университет}{Математико-Механический факультет}{Кафедра прикладной кибернетики}{Планируемый год выпуска: 2020, Средний балл: 4.0.}
	
	\section{Опыт работы}
	\cventry{2017 -- Настоящее время}{Системный администратор}{ЭлектроСоюз}{}{}{}
	
	\section{Проекты}
	\cventry{2018}{WebPortal}{}{}{}{{Веб-приложение, реализующее CRUD интерфейс для базы данных компьютерных игр.}{\newline Технологии: Java, Spring, PostgreSQL, React, Fortune.}}
	
	\cventry{2019}{SubwayRoad}{}{}{}{{Веб-приложение для навигации в метро.}{\newline Технологии: Scala, PostgreSQL, Akka, Slick, Travis, Docker}}
	
	\section{Стажировки}
	\cventry{2019}{Tinkoff Fintech Школа}{}{}{}{Направление: Разработка на Scala}
	
	\section{Навыки и профессиональные интересы}
	\cvitem{ОС}{GNU/Linux, Windows.}
	\cvitem{Java}{Hibernate, Java 11, Spring mvc, Spring boot.}
	\cvitem{Scala}{Akka, Slick, Play Framework.}
	\cvitem{Python}{NumPy, SciPy, scikit-learn.}
	\cvitem{Языки}{Русский (родной), Английский (разговорный), Немецкий (базовый).}{}{}{}{}
	\cvitem{Иное}{Git, LaTeX, PostgreSQL.}
	
	\section{Другое}
	\cventry{2018}{Органиция TEDxSPBU}{}{}{}{Конференция TED на базе СПБГУ.}
	
	\section{Личные данные}
	\cvitem{Полное имя}{Семен Андреевич Путников}{}{}{}{}
	\cvitem{Дата рождения}{16/07/1997}{}{}{}{}
	\cvitem{Адрес}{Россия, г.Санкт-Петербург, пр.Ветеранов, д.52, кв.123}{}{}{}{}
	
\end{document}